極度懷疑政府為咗掩蓋大批人係美領館和平集會，故意叫綠色衫製造衝突

唔駛懷疑
明顯係

佢地唔搞事先出奇

咁點拆？

唔好坐黨鐡 好多個站都重兵

冷處理當冇事發生

好明顯係 今日班狗明顯比平時更加主動搞事 中環站入面都係有狗特登行過比人駡秋然後就打人拉人

話唔定d傳媒就用你個標題出頭條

擺明啦
無啦啦咁順攤批不反對
一定有哂劇本

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

陽謀

好明顯啦

其實唔好當全世界傻嫁啦⋯⋯

你估就咁就spin到咩

而家香港日日都濫暴嫁啦

咁大棚人去美國大使館新聞價值一定遠高於衝突事件啦

好彩係今日舉美國旗遊行都上晒美國報紙頭版，因為對美國人黎講真係太爆大部份美國人都超級愛國

就係唔俾你和平，特登關左中環

明顯 白痴政府